元朗邊檔串燒最好食

好撚想食串燒

菲律賓人開
豐年路輕鐵對出個條小食街嘅第一間
好食到返唔到轉一金

呢間我知 好撚抵食
豬頸肉

幼稚園隔離？

真係好撚正

呢間正讀書個陣成日都食

都係幼稚園嗰頭

係 放學個陣會

多謝推介
收到夜唔夜
下星期揾日放工去食

薪意搬舖改名做ben燒之後回晒塘

係邊度

元朗民合徑

百味香

富達

過幾日試吓出返個包膠先

Btw以前好鍾意食朗屏串燒阿姨啲串燒

執到7788
以前又新街成街都係

唔記得係咪叫教育路咁上下 有間日式既幾好食

咩名

嗰間好撚難食中過幾次伏，真係請我食都不了

中過幾次伏，即係食過幾次啦

$5串食到依家$12，係咪$12？唔太記得

民合徑
近轉鐵站馬路口第一間
但係得雞同豬頸肉

諗住佢第一次岩岩開未上手啫，第二次去俾多次機會屌佢老味啲野又苦又燒窿既 ，好啦可能佢上次失手啫，然後第三次去諗住俾佢最後一次機會，然後真係不了不了 巴打可以抱住試伏既心態去試下

燒賣皇后

係咪夜晚巴士站附近推車仔走鬼檔？

舊b果邊徑頭馬路邊第一間果間泰國野 d辣汁好撚正

係唔家而講聽

面出心中軍童係家而講聽

我屌 部機做乜撚啊

聽講而家係喜屏嗰頭多

我都成年幾冇去 好掛住佢個雞皮腸

我以為您特登

掛住就去食啦清

我住青衣

我食埋你嗰份

食得開心Ｄ

雞串好撚正 佢沙嗲汁好撚正 總之就好撚正

食咗一次 永不回頭

幾貴吓

貴得黎 未見過咁垃圾
想試即管試 試完你就明

留返啲錢食百味香算了

聽聞係叫百味香
佢有時唔開

佢個雞串真係不得了

鳯攸南街間牛氣都唔錯

12蚊串都好撚抵食
不過做到出哂岸仲keep 到呢個水準12蚊又抵俾佢
利申：6蚊串食到依家12蚊串都仲食緊

元朗啲餐廳愈做愈貴

由10蚊份食到依家20蚊份，真係不了

明明炸壽司以前係平嘢嚟

廿蚊份都冇埋啦

好好食 加埋個腐皮豬肉卷更正

咪喊啦

感動

屌一講起就好想食

唔知聽日開唔開呢

b仔格離?

以前食7蚊串 原來而家已經12蚊串

燒賣皇后？

妙舒

以前妙舒既燒雞脾好好食
個皮脆卜卜，d肉又乾身再加少少鹽

裝修後都無幫襯過，唔知而家d串燒得唔得

以前燒賣都好食，有時仲會買啲生嘅返屋企蒸嚟食
但依家真係不了

我未食過佢d燒賣係正常
次次個心都係凍既
所以一直唔明點解d人會話佢好食

之前問過佢 話逢星期一休息
但琴晚中秋唔知佢會唔會變左今日休息

b仔隔離係泰星 佢d串燒+辣汁都正
樓上講梗係元廣個邊的

希望佢開

新開 寶輝徑 果間印尼串燒

個汁正到爆 !

保輝徑先啱

Where

都寫到明啦, google 下啦清

決定今日去試吓
好肚餓

ching佢今日有無開

我仲未睇
洗個靚頭出去買串燒

又要去親親豬頸肉

我去親都食雞肉 配上佢秘製嘅沙嗲汁

個汁真係幾正
我呢啲平時麻麻哋呢類醬汁嘅都覺得唔錯

食咗百味香了

得番燒賣皇后獨市

燒賣皇后隔離係咪有間串燒

未執咩

屌喇星百味香豬頸肉好撚正

乜唔係印尼人嚟咩

夜晚8，9點啦

菲律賓人

呢間就係百里香?
搵日去睇下先

錯 百里香喺觀塘